港大即時民研：預算案48.2分 十年新低

港大民意研究計劃在政府發表財政預算案後，進行電話即時調查。500多位受訪市民對財政預算案的評分平均數為48.2，是調查進行10年以來最低。

另外，有40.5%受訪者表示不滿意財政預算案，滿意的有26.3%，滿意淨值為負14.2%，比上一份預算案減少29%。

48.2分點黎？
屌你老母。

滿意的有26.3%

屆屆政府都唔理民望架啦

呢份已經淡如水, 無料到
但評價仲好過上年

原全無社會主義

0分都比多佢
屌你老母

囤地波乜都叻過人

諗下人問緊乜先啦